請大家立即勸喻身邊藍屍丢哂Nike野 否則視為漢奸

留意身邊屋企人親戚
邊個藍屍有用nike野未丢
就屌佢唔愛國

出出下街見到藍屍著nike波鞋
就屌佢唔愛國屌到佢即刻除鞋

Addidas都係
邊個藍屍用就比說話佢地聽
話佢地口講愛國 實則叛國
問佢地係咪辱華

仲有h & m同new balance

藍屍唔即刻除就係反中亂港
道德勒索佢地
盡情屌鳩佢地
最好屌鳩啲藍屍長輩
平時用輩份黎撻你果啲
睇下佢地點駁

等大家再補充其他牌子

全部掉

所有bci成員嘅產品都要掉

唔該哂巴打

建議大家印呢張list出黎
下次拎住個list上藍屍親友屋企
逐項檢查 一有就勸喻對方丢 唔丢就屌佢係賣國 賊

一定要mon住佢地丢

藍屍狗：不燒不是中國人

不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人

低價收購名牌波鞋tg hugo1991

只有on9果班人先會分藍黃
邊間鋪好食 咪食邊間
邊間好用咪用邊間
香港唔好 咪移民
反政府 明知無用
仲反黎做乜

利申 中立(應該被當做藍絲)

yea hugo1991

對住班藍屍狗大大聲講：

不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人
不燒不是中國人